可唔可以唔好再講Halo當Hello

好多人開場白係Halo

其實知唔知個字本身有第二個meaning

你喺咁Halo 唔會令我覺得你cute/風趣/隨性/幽默

係好似有人喺咁對住我唱Beyoncé 嘅Halo咁，覺得你痴左線，好地地講Hello 唔得架

👌🏼

Buenos dias

halo係M記隻金蛋

Salām

Hallo wie geht's

hola, estás bien?

Halo係光環

hello moto

Salut, comment vas tu?